姜濤都搞，popo係咪cls??

武警識閪咩

班警賊可能係gay

識佢老鼠咩

成個mk咁 緊係 check 你啦

而我不知道

損害十三億人既偶像

dont know him

who

公安點會識